今日準備濕身大戰黑狗

同隻狗洗ass

今日和平

水槍...
不如彈橡筋啦

你用水槍 佢拎mp5啦

唔好用槍型物品 比理由佢地武力升級！！